「緊急」HKBN已經禁左連登

用4g上到，但wifi完全連唔到
相信共他網絡供應商會逐步封 要盡快搵其他基地！

用vpn

WTF

有冇人fuck check?

係啊屌

我用Hkbn WiFi上唔到
用手機數據就得

same

smartone都上唔到
但pccw wife得

我用屋企wifi仲上到

Ios+csl 上到

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

用Vpn先上到 屌

下？！！！

盡量不要誇區, 要徒步去到安全地方既距離快閃

裝VPN

唔係ddos
係直接封

裝VPN
NOW

我公司仲上到喎....PCCW

如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!

上唔到網就拎紙筆大聲公出街

重點係無論點都好，咪撚再坐係屋企

fced

我上到喎

冇問題喎

有咩vpn！！！

推

飛鴿傳書
一定唔會比狗mon post

hku wifi 上唔到

VPN依家上到連登

更新：10月3日，20：00
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［請廣傳，緊急，救命用］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
（A）TG Group List（A）
•••隨時發佈，方便新加入TG手足
•••各群組admin，請勿禁言/ban，我想方便手足，不是為了自己。
•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上群組，排名不分先後
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，促進資訊流通，增加反送中陣營的動員能力
•••open source，歡迎修改再發佈
•••黑警、藍屍、五毛已經滲透各大群組。幾百人既群組一定有鬼。
•••嚴禁向任何人士透露個人資料，否則後果極度嚴重。
•••使用真實電話號碼登入Telegram的人士注意請留意自身言辭。
•••建議使用［太空卡］開TG account，幾十蚊永久使用
•••privacy settings：nobody
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
•••••••••••••••••••••••••••••••••
反送中資訊目錄 / 分析評論

真-香港人頻道
@therealhongkonger
寶寶channel
@canigosomeplacefun
勇武公海群（專治鄉黑警狗）

公海總谷2.0
@Parade69
612 reminder(超大型綜合資訊)
@reminder612
SUCK
@stuckwithyouopen
@stuckwithyou
被捕義士關注組
@youarenotalonehk
關注被捕人士-公海
@victimconcernpublic
18區聯合群-官方頻道
@UnitedHK18
香港人-限定討論區
@hongkongpeoplegroup
@hongkongpeoplechannel
屯門、元朗、天水圍（18區聯合）
@YL612612
天水圍救人channel
@tswsave
元朗人公海
@saveyl
新-屯元元自救民團
@tgttmyltsw
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
荃灣、葵青 （18區聯合）

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

深水埗（18區聯合）

沙田（18區聯合）

沙田，十一行動資訊
@STunionn
沙田，馬鞍山，大圍（巴打絲打）
@brothersisterhk_Sha_tin
北區驗證資訊站
@northstation
黃大仙公海
@wts810
黃大仙，十一行動資訊
@wtsunion
慈雲山資訊交流

九龍灣之友
@kowloonbay
將軍澳公海
@tko_84
將軍澳人地區channel
@tko84
將軍澳緊急救援
@tko999
南區（18區聯合）

東區、灣仔、中西區（18區聯合）

港島東
@newhkeast
西灣河，筲箕灣
@FREEHKeast
筲箕灣

•••••••••••••••••••••••••••••••••
星火同盟，被捕支援
TG @Abccbbc
WhatsApp 98190979
民陣，被捕支援
TG @CHRFLegalSupport
WhatsApp 65499452
民權觀察，被捕支援
TG @crosupport
WhatsApp 94632945
伍展邦律師行，被捕支援
TG @hksup
WhatsApp 56902877
法政匯思（法律懶人包）
@HKPLG
======================================
仲有part B，太長post唔到

SMT都唔得
SMT用HKBN線
fced

都未講開始?

唔洗呀 我係用HKBN 電腦完全上唔到😐

Smt 4g上唔到

d狗隨時改你喎

用緊自由鳥4g上唔到
wifi就上到

SMT試左幾次
要用VPN先得

Same

推 一樣情況 得4g上到

我屋企hkbn 都上唔到

打上去dklm先

VPN VPN

連登非官方telegram :

4g 都唔得 要用vpn

公司wifi就上得

公司hkbn上唔到

手機同wifi都係hkbn上唔到 要開Vpn

Cmhk仲上到

#LIHKG加日期
例如#LIHKG104
Reddit r/LIHKG

Smartone 上唔到

Twitter

買NordVPN

用緊HKBN1000M上網， Wi-Fi上唔到
要用VPN先至連到

checked
真係上唔到

same+1

大學wifi全線上唔到

用緊data

屋企hkbn上唔到

公司電腦上唔到

Fc咗 係真

hkbn咁賤？cut得啦喎

屌你老母 cls

有，hkbn 上唔到連登

用唔到
連咗vpn先得

上唔到了

smt 都上唔到

Smartone, 用data上唔到

真

中國防火牆正式上線

已FC HKBN , LIHKG DISCORD都上唔到

聯通，用data上唔到!!!!

一樣 公司wifi 唔得 4G先得

用緊vpn上，hkbn WiFi

香討見

smt上唔撚到 屌

中國移動用wifi都上唔到連登

我space WiFi 上到

屌你老母

做咩？暫時無事喎

hkbn唔得

反而CMHK LTE得

屋企wifi連唔到，用vpn先入到黎

FCed
一開VPN就上到

我用中移動數據上到，hkbn家用 wifi上唔到

SMT上唔到
HKBN係租SMT網絡, 一齊上唔到

上唔到

睇嚟係全世界都上唔到

上緊wo ？.？

用緊smartone上唔到

我用HKBN都上唔到

Me too

Csl data上到

會唔會係手機版有問題?

啱啱wifi上唔到 轉data就上到

我都上唔到
要用數據

去Reddit，唔好淨係Twitter。
Twitter 傾唔到嘢㗎。唔得就再去imgur！！
（不過係po相多啲，到時再睇）

公司用khbn，上唔到

屌，要vpn

係
利益申報仲用緊佢

電腦、手機都上唔到

電腦用wifi一樣唔撚得

仲上到喎

Hkbn上唔到

用data先上到

我用smartone都上唔到 依家用vpn 唔想好似大陸咁呀

smartone上唔到，手機點駁vpn入?

CSL / 1010 4G上到

hkbn 仲上緊wo

係囉 cmhk應該最仆街㗎喎

Smartoon一樣

上唔到 要用4g先上到

共產黨殺到嚟

垃圾數碼通都上唔撚到

cls

大家唔該用vpn 快啲買

same+2
要用VPN先上到

啱啱上得返

hkbn 係上唔到嘅
不論desk top 定wifi

中移動 4g仲用到

3上到

自由烏要用vpn先上到

公司兩條線出街，HKBN條線上唔到，和記條線上到

用data先得

手機vpn ok

用緊hkbn回覆…

連住wifi上唔到 一用csl data即上到

快啲裝VPN

HGC仲用到

係ban哂高登連登hkdicuss

點買

NordVPN香港server 都上唔到？

WiFi 上唔到

上到 屋企用pccw

3用數據上到
Hkbn兩登都禁哂

數碼通，公司hkbn wifi唔得

hkbn 4g用緊smartone條線
依家係smartone上唔到

same 高登都唔得

喺外國正常上到。

大家求鳩其down個vpn呀！

wff?

3台4g 上到

Smt 用數據上唔到

我HKBN用緊學校WIFI仲上到喎

香港有民主

我剛才手機加網上都用唔到！

而家手機ok

間野有篤灰前科，搞到有個人收藏CP而比FBI拉

咁撚賤？

我暫時上到

上到喎

但我冇問題wo

我上到

HKBN用家報告, 用APP版連登同高登都入唔到,用web版OK

Smartone上唔到

比人ddos 姐，唔係封
都未立法

用緊HKBN上唔到，要用VPN
試左ping佢，上面係HKBN直連，下邊係VPN

啱啱解禁,上得返
睇黎出咗緊急法會全面禁止

hkbn 仲上到

公司用hkbn啱啱先上得返

呢家上得返
岩岩開vpn/ 用手機數據都炒

屌你老母 同中國冇分別 我唔撚會屈服

真係香港九龍新界冇得避

我係HKBN 電話網絡上唔到
用app 連vpn後暢通無阻

屋企 HKBN 上到

依家又上得返

push

cmhk ok by now

HKBN 4G Lihkg App同web 都入唔到

hkbn 用家 頭先唔得 而家得番

唔得

死期已到 再見啦各位

same 頭先用wifi上到其他網.但連登唔得
但依家好似又得返

屌你老母用wifi梗係上到

Can’t

支移動4g仲用到

HKBN既各位可以準備轉會

hkbn我上到

好興奮！距離強國觸手可及

請用r/lihkg

屌佢老母 軍政府

屋企wifi上到喎

又上得返

好似上得番

Smartone用app同web都上唔到，一開vpn即刻上到

未開波之前就有約，我都想cut台

Smartone開始上唔到

HKBN岩岩得返
知道其他ISP得
即係HKBN做緊手腳

冷處理，人哋做哂部署，我哋就要返屋企抖下

咁樣BLOCK 係咪可以告9間ISP ????

上到

SMT 數據上唔到 !!

公司電腦用web版上到

Push

HKBN 一開始上唔到lihkg
轉用VPN上到
廿分鍾後熄番VPN唔用又上得番

VPN上到

頭先PC唔得, WIFI手機OK, 而家PC都OK

我都覺得奇怪

係

啱 會被外人改 小心啊

睇黎頭先係使test試下 3點後應該全面收皮

+1

fced
要用VPN

又上得番了

終於上到
我用hkbn

緊急法立左拉告人果個都仲得

smartone 上唔到

HKBN 4G上唔到

Pccw 無問題

PUSH!!!!!

測試掛準備黎料

依家上得返了

我見到唔係話要用data先上到咩

上得返了

會唔會係啱啱測試封唔封到

surfshark reset password 有兩個方法：

1. login 官方網頁改
2. 直接用自己login email 改，官方會 send link 畀我 reset

所以我驚佢有牙

我都係

FCed (first hand)

狗實搞鳩你

屌呀？

慎防假ac

頭先唔得 而家得

Smartone 上唔到
網上行上到

無事 上到

又上得番

有咩VPN推介

HKBN手機數據上唔到呢個post，公司wifi 上黎出post

依家hkbn ok

而家上得返

HKBN上唔到

而家先上得返

HKBN 用家路過

咁大膽用支移上連登

hkbn上得返

Smartone上唔到 wifi上到

咪撚on9

pccw wifi 上到
csl 數據 上到

用緊屋企Wi-Fi上到pccw

HKBN 回復返

打上hkbn 屌佢老母

唔好9up啦擺明ddos緊封緊ip range 封中hkbn咪上唔到

唔好亂傳住

tui

HKBN宜家上得返啦

SAME

仲用緊

頭先連高登都上唔到

自亂陣腳

聯通好似係借3HK條線

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

有無人打上台問佢老母？

3hk ok

點解唔做香港人最鐘意既事?
投訴!!
而家我俾左錢你俾唔到服務我喎

我上到喎，HKBN

起碼3點先正式block

hkbn上到

上得返, 係咪即係頭先係測試?

幾分鐘前係唔得 但係而家又好似得喎

試緊野
隨時block

得返

HKBN而家上到，頭先用VPN先連到

時得時唔得

推，唔該巴打

HKBN 上唔到, 用vpn 先得

唔好自己嚇自己

仲上到

係咪即係測試?

屌佢老母痴撚線！

而家又上得番

smt上唔到

應該係ddos
依家上得翻

Cloudflare 岩岩都出左verify

我用緊hkbn

無言論自由 呢樣仲勁

佢係咪測試緊緊急法?

fuck ! only office network for me.

電話hkbn上唔到 wifi上到

我都上到

有咩vpn介紹？

csl 仲上到

Csl ok

上得返
一係測試一係俾人DDOS轉DNS 有time gap

csl上到

用vpn先上到

HGC WIFI OK
HKBN DATA上唔到

用緊政府街市wifi..仲上到

咪撚用reddit, 紅底架on9

Hkbn手機用戶要用vpn 先上到連登

唔得，太多支那 vpn，唔可以求其

smartone same

Smartone data上唔到
用番公司wifi先上到

我海外wifi都上唔到

用得返了
岩岩有23分鍾用唔到

dllm唔撚係呀

但係我中移動數據重上到

政府wifi上到!

哩一刻上得返

Fact checked. 上唔到

SmarTone 4g已死

hkbn頭先唔得
而加上得返

中移動Wi-Fi唔得

屌

Okay喎

From隔離po!! 大家快啲開個acc入grp 有巴打po左篇教學教大家用reddit 始終係forum好用過Twitter 不過兩樣都有最好！

hkbn wifi ok
hkbn smc 4G 唔得

lan重上到，手機唔知

岩先down 左1.1.1.1 可以上到

上得返

佢憑咩野唔俾我上呀
我俾足錢架喎

Smt can’t

得返手機數據用到 WiFi 固網死哂

source? 唔好睇內容農場當真

1010上到

香港都要翻牆，係咪on9

流動數據唔得 但屋企上網得
應該係smartone禁？

數碼通都上唔到

連高登都上唔到

我手機hkbn 上唔撚到連登

打電話上HKBN dklm

啱啱用HGC wifi上唔到

hkbn而家又上得返, 究竟係ddos 定hkbn 測試緊?

佢仲叫我續約，即刻cut佢老母

你老母臭閪 即刻轉台

香討話左會比料出去吖on9 仲上

cut 得

固網得唔得？

而家又用得返啦

cu wifi上唔到

支那移動仲上到

Same hkbn上唔到 cmhk data上到 唔好屌我用cmhk啦 仲有半年先完約

斷左幾分鐘 而家上得勁慢

CLOUDFARE

全部人用vpn

hkbn又斷

Fact checked
用緊hkbn data 上唔到
用第到既wifi就得

試下cloudfare出嘅1.1.1.1，免費但好似限流

smartone 唔得
vpn 連香港 唔得
vpn 連外國 得

依家csl data好慢

用緊csl， 上倒

HKBN wifi 上到

依家又上到

上唔到就戈去reddit 幫嗰邊打下氣

電腦一樣

代友覆

Hkbn員工系hkbn office用hkbn wifi上到連登

利申：朋友做HKBN

希望幫到

連仔快提供另一個登入

我連加拿大都上唔到

Csl WiFi ok喎

係全部台都慢
應該要來料

Smartone 已block
要用vpn先上到

Cmhk ok

已經登入唔到

網上行
電腦上唔到
但WiFi iOS app上到

Server問題？
啱啱502左陣

HKBN 剛已通番

用左Vpn先上到

係唔係ddos緊？

開始死

Cmhk 都load得勁慢

csl data load得勁慢
hkbn wifi 斷線

Smartone都上唔到

屋企用緊網上行， 暫時仲上到

冷乜鳩處理，係低調呀

Wifi data都唔得
我用緊vpn

HKBN固網1000MB上到

用緊vpn

Smartone 4G唔得，VPN OK

City實測：
y5zone上唔到，用City WiFi就得

smartone 用hkbn network

我用HKT WIFI都好慢

SmarTone 上唔到
用VPN連屋企Router(用Netvigator)上到

Csl wifi唔得 data得

smt mobile network上唔到

wtf 點解支那移動咩乜事都冇

1428 HKBN暫時仲上到 WEB版

我都上到,不過慢啲

大家準備搬去reddit

比人ddos緊

twitter用 #lihk（日期）

3ok, 冇vpn

cmhk開始慢

SMT上唔到

開始慢

SmarTone 都block咗
我依家用vpn上

用緊HKBN覆你

Smartone 上唔到 要用vpn

3同csl ok

中國移動唔尋常咁慢

連登義務公海：

HKBN 上唔到

csl頭先得依家開始奶野

Wifi okay

用hkbn wifi 上到，但有d 慢

Smartone固網上到

CSL DATA上到，不過開始慢

csl 4g 而家上到。。。

上到wo

twitter reddit Facebook

1010仲上到

大家另一面再見

巧京京

我屌你老母HKBN 一撚定唔續你 仲成鳩日sell我mytvsuper

暴大wifi仲上到

咁恐怖?! 我3台 等我試下post唔post到先

Csl越黎越慢

PRIVATE INTERNET ACCESS

睇錯左 自

屌你老母hkbn 打去話無收到話上唔到

快買vpn

HGC仲上倒

頭先都上唔到，依家上得返

用緊hkbn wifi覆你
頭先斷斷續續用自由鳥都試過上唔到

自己用緊hkbn,唔用vpn 完全上唔到

我電話同電腦都用wifi，睇到

兩樣都唔得

hkbn係租用smartone既網絡 我懷疑係smartone帶頭先

要vpn 先上到

我前2日收到email 話到期

諗緊續唔續好。一轉好煩。又要約師傅又要約上門裝

家中網絡仍然上到

頭先hkbn電腦上唔到 smartone電話都係 依家ok

3 冇啦啦load 空氣

全世界去Reddit

SMT上唔到了 要用VPN先得

而家hkbn wifi上得返

HGC仲OK

嚇死我頭先上極都上唔到 而家又上到

reddit 好似好d

支那移動上到喎

CSL上唔到了

沒問題wor
用緊hkbn

去TG FB

3仲用到喔

HKBN，依加上得

SmarTone 都係
屌佢老母臭閪

Smt 用vpn先上到

總之兩手準備，同埋冷靜

邊間公司唔封，姐喺會多幾十萬連登用戶轉台，有錢，唔喺唔搵啊？

另外咁咪無晒mon po狗，正啊

重新進入文宣時代

上到，但勁慢
依家可能測試緊，關鍵時刻大陸ddos同網商cut網雙管齊下，要成個連登萬劫不復

web版上唔到 app仲上到

HKBN wifi上到
HKBN行smartone數據上唔到 (app/網頁都唔得

要俾錢，唔好用免費。

拉
實測HKBN上到
係app俾人DDOS先唔得
用網頁版就得
唔好自己嚇自己亂軍心!

hkbn岩岩上唔到 而家得

前一大 wifi ok

電話hkbn...慢到仆街

用緊vpn啦smt皮已收

hkbn wifi上到

我fd HKBN 依家開唔到連登

抵制HKBN

Smartone 同 HKBN 都上唔到

想逼人用支移動再監管
支移動重無事

係咪因為用手機數據係有路比人起真身?

用SMT上唔到
依家用vpn經台灣先上到

NordVPN

Hkbn
頭先兩登都上唔到
以家上得返不過load野好慢

要俾8蚊個個？

me2

3仲上到

唔好亂用不知名VPN，亂用VPN只會令你個人私隱更危險
第三方VPN我暫時只係信cloudflare，如果google有VPN services都信得過

半個鐘前要用vpn先上到,而家唔洗

咩事

一時得 一時唔得

一齊叫hkbn回水

我都唔得

手機HKBN 上唔到

騰訊早已進駐

我用緊hkbn Wi-Fi黎回你

HKBN仲用到

Smartone data岩岩上得返

Smartone而家上得返

bu wifi依家上唔到

岩岩smt唔得，依家又得返

load 得好慢

已試
HKBN 唔得
CSL Wifi 得
3 得
中移動 得

又fake newsserver俾人攻擊渣下 頭先csl都上唔到 依家上得番

hkbn上得返，但係好慢同唔穩定

data smt
home hkbn
頭先data唔得 vpn埋都一樣
而家用vpn返屋企就得

屋企WiFi 仲用到
未知幾時再死

連仔快提供另一個登入link

垃圾hkbn撚啱啱先上到

成間公司個logo 加d Sales
都藍撚到仆街 仲要痴埋TVb 搵食 都仲有人繼續用既公司

啱啱自由鳥斷咗十幾分鐘

Hkbn 4g上唔到

仲有幾日就expire？

又上到喎

Smt都ban左

Smartone HKBN HKT(PCCW)已完全上唔到 要開VPN

手提 Hkbn 用家
暫時又得返

CMHK 仲上到

Hkbn lte
上到 但load得好慢

hkbn

on9 vpn順撚到仆街 定係hkix比人攻擊咁大新聞啊？

逐間isp test ban？

用hkbn,本嚟連app同網頁版都上唔到，依家又用得返 已經留後手準備 ，但都希望連仔頂住

我用緊smartone 都上到喎

hkbn屋企上網仲用到

同事cal上到我smartone都斷左半個鐘。係宜加又上到返

Smt用到web

Smartone 寬頻依家上到

Smartoon都唔得
3好慢

smartone 4G回覆緊
咪撚講啲無fc既野

502 error

我認為係被攻擊而唔係被禁

Ive wifi上到
Hkbn 4g上唔到

自由鳥上唔到用緊VPN

on9 vpn上順撚到仆街 定係你講hkix比人攻擊？

佢禁 咪燒佢基樓

係唔係要開個連登TG頻道?

頭先都上唔到

nordvpn

網上行都失守

就嚟完約嗰啲轉3台啦，支持李超人

3用web上到陣又斷下咁

CLS

點解你會覺得TWITTER就唔會被BAN

csl啱啱上唔到 而家又上得返

我屋企用SMARTONE，有半個鐘上唔到LIHKG。

早10分鐘Smartoon上唔到

可以起我底

兩手準備啦

SmarTone
上唔到一陣，而家又ok

九倉冇事

大家裝翻vpn，當自己上咗大陸

VPN

外國撚
表示有d慢
所以未必關事

但原來data上唔到

Ddos中我估

公司HKBN上到連登

啱啱真係唔得

Smartone上得返

有冇巴打知香港寬頻嘅sim pin係咩 入錯咗2次 再錯多次就鎖sim卡

Csl表示無影響
Btw csl誠哥家族係咪有分

cmhk 死左

Internet 出問題，頭先 now website 都死。

Cuhk wifi上唔到了

smartone 上唔到
要公司wifi先上到

HKBN要經vpn

遲啲應該連VPN都block，係咪淨得nord破到？

用屋企WiFi 就得

係咪要down定多幾間vpn

可能性有兩個：

一. 俾人改咗 password
二. 太多人用開始 block

又係到fake news

手機用SUN MOBILE表示受惠

smartone 都唔得。。

但好慢

上得番！
利申：HKBN

smartone上到

要開vpn

死唔晒，一下得一下唔得咁

我相反

Cmhk唔得
用vpn就ok

Smartone 4G
網站時得時唔得
App直情唔得

on9 唔好亂吹住啦 上到呀 冇問題呀

啱啱有幾次上唔到

開波吧

如果有少少錢嘅話當然建議自己開ac 課金

load得有啲慢連登

好撚lag但上到，應該就唔得

拉
唔好恐慌

1.1.1.1

Cls

我仲上到 但好似慢咗好多

FC 公司個intern已經係

smartone 4g 呢一刻仲上到

SMT 10mins前上唔到

善用不推文回覆

頭先上唔到 依家上到

SmarTone 用家

smt岩岩上得返

屋企hkbn wifi仲上到但好撚慢

HKBN WIFI
斷下斷下咁

公司 wifi 斷斷續續
反而支那移動仲有

翻牆上連登

hkbn 無禁連登
只係連登iOS app
因防ddos block咗部分user
請用browser上
電訊商無block到

CSL ok , Pccw Wifi cant

比人DDOS 姐

on9仔，係dns嚟

我用緊hkbn wifi喎

屌下一秒就上唔到了

頂 用hkbn 睇完個post 就斷咗

屌呀，4g ok

502
似係ddos多啲

真
屌

知唔知咩叫vpn

CSL仲上到

請問係咪網絡都冇埋？
我連email都收唔到

有冇人上連登開始lag lag地

大家不如拉返個post

似係ddOS因為頭先vpn都上唔到

dllm

屌買個vpn 定定驚先

sun mobile 表示仲上到

我都上唔到 要用wifi

Smartone用家唔用vpn上唔到連登

Hkbn，一用vpn先上得翻

公司wifi唔得

當日高登去連登唔洗一日
今日連登去方舟又有幾難

NORD or Express

feel到load得慢過平時

上到了

公司用 HKBN 上到無問題

apps 死死地

未撚fake啦 hkbn上到

啱啱hkbn又上得翻

↑HKBN家用網絡出po測試

我而家用數碼通網絡回緊你

我仲上到

半個鐘前真係唔得

wifi 上到 但係電腦上唔到

中移動亦去唔到

正
戒嚴 啪啪啪
戒嚴 啪啪啪

CSL都上唔到
但我用HGC 暫時未有問題

我仲上到 手機CMHK and 公司 HKBN
但真係load 耐左好多

依加得返

HKBN + SMARTONE 用家表示無問題

無問題喎
用緊手機Hkbn

唔穩定, 不過仲上到, 出現過ERROR 502

人在馬交，頭先wifi同4g都死死地

Netvigator WiFi ok

Smartone 上唔到，用vpn先上得返

PCCW.........

我hkbn，依家仲上到連登

緊急法一過港共第一件事要連仔交晒所有account 出嚟，點搞

ive 沙田上到

csl 4g pccw 商業線 目前均可連接連登 但速度好慢 間歇性出伺服器錯誤訊息

依家上到，頭先停咗個幾鐘

3 ok

連登係雙面刃黎, 關左連登班狗仲知道D部署?
斷黎都ON9 佢仲難收科

頭先唔得而家得

現正就「應否繼續課金和免費分享 VPN 帳戶」作出公眾諮詢，歡迎發表你的意見。

DLLM HKBN仲想加價 支持誠哥HKBN用户快d轉會

點解我connect唔到既 佢話user authentication failed

突然正常翻

無咗連登其實班狗仲大穫

正式轉型地下仲難佈處

用梗hkbn LTE，down完個VPN先上到

HKBN test

我仲上緊啵

smartone 又上得返

特衰政府志不在《蒙面法》，而係要打開《緊急法》這個潘朵拉魔盒，到時任何惡法任佢隨時立，立法會這道緩衝屏障名存實亡，香港便馬上變成人治極權社會了！😠

各位巴打再見啦

大家冷靜！
仲記唔記得我地既約定
當某一日連網絡都被控制時
我地就喺各區連儂牆相聚

好在用緊誠仔台 一d 事都無

Android + SmarTone（自由鳥台）上到

HKBN上到

Hkbn wifi 電話上到

加埋緊急法通過禁蒙面
其實我地一步一步邁向緊革命
香港人係要逼出黎

我用hkbn 上到wo

數碼通上到

<3

上到呀

無呢件事，我公司用 HKBN

推，fc

我用hkbn，家用wifi上到

其實香港一早係無法治可言 6月起已經知啦掛？
惡法？極權政府下任何一條都係啦
三跑 明日大愚 高鐵

官網 login 到？

依家上得返啦
一個鐘前 大約13:55上唔到

數字台上到，係咪地區問題？

正常應該封唔哂，唯有向HKIX埋手....

smt 仲用到

上到，唔好亂，剛剛可能又ddos

公司同hkbn上到喎

外國一路冇問題 似乎真係ISP問題

我上到wo

頭先上唔到 意加上到

用Smartone 覆緊你

又唔使咁激動嘅，唔係it出身嘅話唔識分dns同vpn都唔出奇嘅

CP 拉就梗

47 mins

到依家仲上到

3HK
手機好撚慢
轉用左VPN

其他ISP = 李氏父子

唔係想講FBI拉CP條友而係想講間野會篤灰

express就算柒數吧啦，honeypot來，search下間嘢背景先啦

我HKBN wifi上到

Sun mobile ok

虛擬營運商就好似用VPN 咁，最後都係用返聯通條線

notdvpn

Hkbn冇問題wo

City wifi唔得喎

hkbn撚，突然上得返，頭先唔得
但icloud更新唔到

hkbn而家用到

Set 緊野掛

加一

但係有無人証實DNS大法得唔得
我唔係用HKBN，所以試唔到

家用 HKBN 上到，default set 咗用 8.8.8.8 1.1.1.1 做 DNS

CMHK仲上到

應該是cloudflare問題

佢唔攪者，攪埋未連少少生意都無埋。

hkbn而家上得番

講左幾多次express唔係honeypot

SmarTone ok wo

咁你知唔知乜叫1.1.1.1?

唔駛識it就自然識啦傻鳩，用吓腦識都幾難

拉

美國法例會用電腦AI 分析圖片，有可疑就由人睇。

麻煩簽左佢

冇block
用緊嚟上

電話HKBN上唔到，要VPN

Ok

Birdie 無事，大家唔好慌先

CSL仲可以上

仲用到

而家HKBN上到

HKBN岩岩上得番

自由鳥用smt smt上唔到咁隻雀都上唔到正常嘅

拉 fake news

Google dns

班狗用呢個FakeNews試你地邊個Acount 用咩ISP

講左幾多次express唔係支共 nord就係datamining公司開既

我而家用緊City WiFi覆你喎
（CityU WLAN）

咪撚推fake news

smartone依家仲上到 不過好慢

smt上到

岩岩測試

公佈完立即實行？

我都係公司用Hkbn ，lan 同 wifi都用得返

頭先死過
而家好返

殺佢老母

緊急法的最佳回應 - 麻包袋

are you sure about that

Hkbn 仲得

我公司用hkbn仲上到

Wtf

喂喂，巴打，我唔係頭先講1.1.1.1果條友呀，你隊錯人喇

簽完confirm埋email都無加到數既

上兩個星期聽巴打介紹，用緊Nord，幾好用，感覺安全…

冇喎！我用緊HKBN，好暢順！

我用HKBN WIFI上緊！

屋企HKBN上到 唔好鳩UP

hkbn 依家上緊

HKBN 冇 BLOCK, 上到

我講緊forum server呀 9唔撚搭8

我而家都係用HKBN 上連登喎

屌那星 forum server 佢do個薯仔ser比人ddos就唔會vpn先上到啦屌你

應該係試網

屋企用hkbn仲上到喎

Smt ok

屌我諗起呢條友

自由鳥超慢

15：30hkbn已經上唔到
用3嘅4G就仲得

VPN 係電話定電腦?

你屋企咩網絡供應商？

好彩你提我 我上到但login 唔到 即用vpn

都係HKBN

仲用到 不過明顯慢左

我自由鳥都係

hkbn wifi 慢撚到閪，無用好耐

男留鬚，女信阿拉

hkbn 手機 （smartone）網4gplan 仲上到

I’m using Hkbn WiFi now still ok ah

我屋企用hkbn仲上到

宜家上得返，遲啲就未必可以。

屌，佢肯撚定做緊測試
block domain

相信各大電訊商慢慢會跪底!
建立團隊開展一個新連登!新平台!
止暴制亂!

特衰政府志不在《蒙面法》，而係要打開《緊急法》這個潘朵拉魔盒，到時任何惡法任佢隨時立，立法會這道緩衝屏障名存實亡，香港便馬上變成人治 極權社會了！😠

成班人係咪傻左，
即係話畀mon 狗聽，
用緊邊間上間公司，等人刮料查你..............................

我中國移動暫時上到

我用HKBN wifi仲上到

其實個post兩點開 去到2點半左右就上得返 期間要用vpn先上到

你咪查囉 我犯左咩法呀
你越要我恐懼我越要出聲 你越唔比我上街發聲我越要出

手機電腦都上到

Smart tone 上到

自由了Ok

話唔係佢地bor